{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel dessin animé met en scène un garçon et son chien voyageant dans le temps?",
            "TrueAnswer": "Sherman and Mr. Peabody",
            "FalseAnswer": [
              "Phinéas et Ferb",
              "Les Jetsons",
              "Rick et Morty"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Les Aventures de Rocky et Bullwinkle', Sherman et Mr. Peabody utilisent leur machine 'WABAC' pour voyager dans le temps."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Futurama', quelle organisation protège la continuité temporelle?",
            "TrueAnswer": "Commission d'intégrité temporelle",
            "FalseAnswer": [
              "Police du temps",
              "Bureau du temps",
              "Conseil de régulation temporelle"
            ],
            "Explanation": "La Commission d'intégrité temporelle était chargée d'arrêter les paradoxes temporels et de maintenir le flux temporel dans 'Futurama'."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée suit les aventures d'un samouraï voyageant dans le temps?",
            "TrueAnswer": "Samurai Jack",
            "FalseAnswer": [
              "Ben 10",
              "Les Tortues Ninja",
              "Rick et Morty"
            ],
            "Explanation": "Samurai Jack, créé par Genndy Tartakovsky, raconte le voyage d'un samouraï projeté dans un futur lointain par le démon métamorphe Aku."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Les Simpson', qui construit un grille-pain voyageur dans le temps?",
            "TrueAnswer": "Homer Simpson",
            "FalseAnswer": [
              "Ned Flanders",
              "Moe Szyslak",
              "Apu Nahasapeemapetilon"
            ],
            "Explanation": "Dans l'épisode 'Time and Punishment', Homer Simpson crée accidentellement une machine à remonter le temps à partir d'un grille-pain."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de l'extraterrestre voyageant dans le temps dans 'Doctor Who'?",
            "TrueAnswer": "Le Docteur",
            "FalseAnswer": [
              "Le Maître",
              "Dalek",
              "Cyberman"
            ],
            "Explanation": "Le Docteur, Seigneur du Temps de la planète Gallifrey, voyage à travers le temps dans le TARDIS, une machine temporelle déguisée en cabine de police."
          },
          {
            "Question": "Qui est le célèbre aventurier voyageant dans le temps dans 'Le Bus magique'?",
            "TrueAnswer": "Mme. Frizzle",
            "FalseAnswer": [
              "Arnold",
              "Tim",
              "Ralphie"
            ],
            "Explanation": "Mme. Frizzle emmène sa classe en voyages magiques, y compris des voyages dans le temps et l'espace dans 'Le Bus magique'."
          },
          {
            "Question": "Quel dessin animé met en scène un garçon utilisant une montre-bracelet voyageuse dans le temps?",
            "TrueAnswer": "Ben 10",
            "FalseAnswer": [
              "Danny Phantom",
              "Kim Possible",
              "Danny's Time Warp"
            ],
            "Explanation": "Ben Tennyson utilise l'Omnitrix, un dispositif extraterrestre en forme de montre bracelet qui lui permet de se transformer en différentes formes d'alien."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Adventure Time', qui est ami avec un être étrange appelé Magic Man?",
            "TrueAnswer": "Finn et Jake",
            "FalseAnswer": [
              "Marceline et Princesse Chewing-gum",
              "Roi des glaces et Gunter",
              "Beemo et Princesse Lumpy Space"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Adventure Time', les personnages principaux Finn et Jake rencontrent l'homme bizarre et espiègle Magic Man lors de leurs aventures."
          },
          {
            "Question": "Quel duo voyageant dans le temps se compose d'un garçon et de son ami inventeur?",
            "TrueAnswer": "Jimmy Neutron et Carl",
            "FalseAnswer": [
              "Tom et Jerry",
              "Pinky et le Cerveau",
              "Bob l'éponge et Patrick"
            ],
            "Explanation": "Dans 'Jimmy Neutron, un génie du dessin animé', Jimmy et son meilleur ami Carl inventent divers gadgets, y compris une machine à remonter le temps."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de l'officier de police voyageant dans le temps dans 'Mes parrains sont magiques'?",
            "TrueAnswer": "'Timmy Turner' du futur",
            "FalseAnswer": [
              "Cosmo et Wanda",
              "Vicky la baby-sitter",
              "Mark Chang"
            ],
            "Explanation": "Dans l'épisode 'Channel Chasers', Timmy utilise une télécommande pour voyager dans des émissions de télévision différentes, y compris un futur où il est officier de police."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}